[推比世界各地YouTuber]終於搵到個外國人幫手既方法啦

離奇命案 都市傳說 呢幾樣野係世界各地都有一種吸引力
好似日本既離奇自殺/被殺 好多youtuber 都會講 仲要好多好多人睇

香港最近發生左多單既懷疑[被自殺]案 警方都係話[冇可疑]
同時 呢場運動有好多外國人係好想幫我地 但唔知點幫

係呢到 我諗左一個方向 可以做到3個效果
1.比外國人有個真正幫到香港既行動
2.做到一個國際既壓力 可以逼到831 CCTV
3.比國外人知香港警察有幾黑暗

就係整合所有自殺案 翻譯成多國語言
希望各國網民幫手搵出真相
對外原因
1.原因係因為全世界都知既831事件 警方封左2日站 拒絕交出CCTV 很多人認為打死左人
2.831後出現多單離奇自殺案 認為是警方831打死人後 做出黎既[被自殺]案
3.希望各國網民可以幫忙找出真相
全香港

有個巴打講得好好
過往好多時有人跳樓，家屬親友都會有路祭

1.北角浮屍

2.外籍女子跳樓

3.朱植雄[被自殺]

比外國朋友做資訊參考既[不一定有英文]

仲有再多既 希望巴打幫手整合全部懷疑被自殺案

香港有powpow
台灣有老高

其他地方仲有冇人知?

標題係
香港反送中事件引起的離奇命案

有冇人討論下

929全球大遊行

推

Push to conspiracy theory channels.

Push to mystery Top 10 channels.

要人！否則下一代玩完！政府想滅絕有腦既香港人！！！

廣東話同通識就快玩完！！
最後今日！！
#8有template即刻send email！（#2係錯既）
最好負皮埋#2，正皮#8，好多人跟錯！

冇人理

p牌照pish

有noise

pow pow咁耐以嚟都冇表達過政治立場 應該唔會幫
老高本身係支那人 更加唔會講

外國人對呢啲好有興趣